休班警帶警棍出境其實有無得拎上國際線打

如題，而家香港警察見到有人帶危險物品上機都唔拉，嚴重威脅航空安全
尤其是popo都有機會加入制裁名單禁止入境某d國家
佢地係機上發癲殺人都無人阻止到
有無可能將呢件事推上國際，要求各國禁止香港出發既飛機係自己國家降落，保障乘客同國民既安全？

其實乜都可以拎上國際線
唔使特別問

有

開完放link上黎就可以開始
唔使問得唔得
唔試就咩都唔得

方向應該係影響航空安全
黨衛軍帶武器上機恐釀另一次911

做咗先

Ok

對國際治安構成危機啦 唔洗諗

有冇人出tweet @所有國際媒體

今次拎棍下次就拎槍架喇

國際極端恐怖分子
一定要上國際

其實好完全有legitimate ground 今次拎棍 下次拎會唔會拎其他 even槍？真係唔會知佢係想用黎做咩 係咪運緊裝比其他國家嘅人 even去當地犯罪 有咩唔滿意爭執會唔會拎裝打人？而家根本係完全充分理由唔比佢地入境 保護自己國家同國民 仲未計香港咁撚多共犯 分分鐘又係spy 唔想plot緊d咩

向世界執法

有
呢個可以構成恐襲
而班狗仲要放生
一定煲得大

有絕對合理理由懷疑警隊已經失去正當執法能力

推